牛牛串流318蚊其實都抵屌

即時反應真係唔係講笑

夠十萬未免費囉
華咩一萬就有

就係冇十萬 窮撚

今日嬴2萬
聽日嬴2萬
後日嬴2萬
就可以有免費串流啦

太廢 無一百萬都唔好上財經台

羊得兩萬就po上來
我蝕成球呀

師兄今日買咩股啊